[突發]伍公子曲線屌9達哥!

伍公子冷氣軍師黎架
大J先係將軍

佢都有出架

立法會果次已經有出

唔好亂講嘢 公子一直係冷氣軍師

伍公子
迖狗
唔係達

你咪冷氣軍師囉
利申：發夢見到伍公子 大J

呢隻乞衣就收下皮啦

引戰狗又攻擊牙達
咪一關注緊囉

您地講緊乜鳩 不嬲大j同伍公子都係冷氣軍師嚟叻喎 得達哥次次都咁勇武衝到咁前咋喎
利申：睇live見到咋

迖哥哥係灣仔現場喎

我發夢見到達哥衝入立法會，大j同伍公子得把口

其實係直線嚟㗎啵

灣仔唔撚係前線呀

push

亂講 伍公子都冇出. 真！

講多次，出面嗰個係好似伍公子嘅伍大師嚟！！！伍公子得把口架咋

on9

痴線
明明大篇用時間魔法出錯你先見到佢

痴線
明明大師用時間魔法出錯你先見到佢

cm度佢分身ac
Louis Ng 宜家仲一齊喺前線嘅，全部係我兄弟

你自己一樣啊
彈出彈入 人血饅頭好食嗎？

垃圾達哥出個story唔撚打字以為自己表左態

香港人加油

伍公子先唔會出去做show
你班友咪屈啊
記住佢係一次都冇去啊

明明有rock 哥可以吹奏，係要捧呢啲冷氣軍師

唔係伍大師嚟 嗰個係大J將軍嚟

真
不嬲灣仔先係前線
屌你老母大J今日仲去元朗 唔去前線
仲話自己係KOL

高下立見

屌你老母咩
伍公子幾乎次次都有出
你條撚屌出咗幾多次

上個星期日條乜jer好似開台玩apex喎

請無視引戰狗，引戰狗請離開！

出動漫節電競節咋

伍公子69開始一直喺前線

元朗打仗
達哥會展打機

咁都曲?直線喎

邱吉爾：對他們的偉大人物忘恩負義，是偉大民族的標誌。

達哥在灣仔

咁係咪代表人地乜都無做

一直關注事件
天佑香港

唔係
但係唔使瘋狂吹奏佢ok?

咪亂講啦
都見唔到佢

利申 係屋企睇直播見唔到

得迖哥有去，黑警記得唔好拉錯其他人

公子冇一次有去呀！
佢ig啲相係repost㗎咋！

唔好咁痴線啦你
發夢又當真

做得好吹奏又唔得 咁不如我叫你地咪撚日日屌中國高達 一樣道理

都未講你無啦啦提人開台玩Apex係咩居心

佢話條牙jer係將軍喎
會唔會吹大左少少？

推

真假膠分清

條友真係唔識㗎喎

今日親眼見到佢

計我話馬車先大將軍

公子反佔中架 咪屈

好心你就收一收皮先啦 冷氣軍師

blocked

收到風 達哥係灣仔
可能佢係想一個人衝擊警察總部
你地錯怪達哥了

咪再成日講咩打機咋,做咩要迫個娛樂kol表態呢d on9理論,因為作為一個kol,係有責任發揮你個影響力,去同你既受眾解釋返件事

一直覺得達哥表唔表態唔係重點,但係連中立咁講下發生左咩事都唔夠膽,仲要用咩唔想轉移焦點呢d藉口去掩飾真係好撚懦夫, 大j 伍公子 bob叔呢d日撚日屌,次次都出嚟,咁個焦點轉移左未所以唔好再用呢個做藉口

我再強調一次啊,d人嬲唔係因為你唔表態,係你連講下發生咩事都唔敢,一路自我審查啊

利申:sleeping dog開始睇達哥,明白佢既選擇,我自己身處其位都有可能做相同選擇,但咁唔代表我唔會對你感到失望,明白可以,諒解可以,但繼續支持,不了

人地搵緊幾十萬真銀做緊show

伍公子推左達哥出現果個show

佢話冷氣機壞左 依家整翻好無事

你一定眼花了

Push

咪撚再開達狗post 屌你老母

聽日現場開佢波
條虎落之迖就玩完㗎喇

不開 不推迖哥哥post
對准目標
siu4

😨😨😨唔能係呀

你收皮啦 你老母個閪好緊 好好屌

林慧轊仆街死，動漫節我一定會入場屌柒佢！

幾時有 見住佢係到食花生

迖哥哥係灣仔大台

其實係地圖炮
屌晒所有冇出過聲嘅KOL
伍大師

係真定假？

係既我道歉

達9係邊L個? 已經忘記左

兩舊刀係屎

公子全日都直播緊，小心講野

伍公子無出過黎
你班友唔好再亂講

你都on9今日5點先開直播打機

你都on撚9 發夢幾次都見佢 達狗打手收皮啦

大J食埋催淚彈都屎
咁你係咩

真善信！！！！係善信先會明

次次po啲無寧兩可既圖當我地on9咁
夠薑加句光復香港 時代革命/黑警死全家
你咁惡話我地引戰狗
班黑警咁撚仆街 你就稱差佬 警察

達哥根本垃圾來, 打機又唔係勁, 樣又on9, 我懷疑佢係揾打手谷人氣

好多人見到達犬有衝立法會，我睇live都見到

啱啱先入場同佢玩完L4D2

佢今日係咪有show無去

伍公子係我身邊
我發夢元朗10分鐘前上西鐵 唔知佢邊個站上

你訓撚醒未

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

post張新聞圖咪同講句一直關注事件一樣

咪屈伍公子出過黎

我睇LIVE見到有個長毛 成個賊咁 係咪佢黎?

tat 9

唔好篤灰

達哥出咗去又要同你地講咩
去做實事架 你估去打卡呀?

有心有力啦 donate左5皮野比立場

伍公子撚有出過
佢直播仲自稱反送中

將軍一眼唔對路即閃？

又煮重米😏

伍乞衣又衝出黎拎光環
之後易d乞錢啊嘛

係！開台一晚講左好幾次！

食屎啦死達狗

有啲人唔係善信get唔到㗎

根本大J同公子一直都係冷氣軍師
我就親眼見到達哥係前線
大家見唔見到呀?

我睇live都睇到

大師由雨革開始已經有表態，要計早點都早過大J，
大師次次都係前線，大J只係攞住cam拍片感染啲小學雞，唔好拉大師同大J比大師嗰啲先叫做實事，高幾個lv

咪就係 公子開緊台打機

見到佢大叫一聲轟呀就衝左去啲狗度

不嬲伍公子都係到打機

大師反佔中㗎 兩個立場唔同點會有得比

如果你係達fans，我就覺得你收下把口好，你咁講攪到達哥更乞人憎

五十步笑百步
大J攞硬MVP

佢唔係去左同達寇紅白大戰咩今日

死達哥日撚日串柒柒
祝佢死全家

講乜鳩 頭先先同伍公子大J打L4D
達哥走咗上最前線 重見佢拎哂長遮督黑白狗

公子成日都開緊台喎

呢個po需要負評

成班都無腦
人地話無出就無出啦
曲直都唔識分
仲鬧返轉頭

扮撚哂野啦
同祝傷者早日康復有咩分別
對準目標？對邊個？叫黑警對準示威者射殺？

食屎狗成日講埋D 模凌兩可野想食哂兩家茶飯

check左

聽日睇下係咪唔出現

一直關注事件

咪on9啦
仲講緊推水吹車場段片?
嗰段係928衝公民廣場前一個月啲片

嗰時講緊嘅"佔中"係佔中三子提出嘅理論
仲講明叫大家手拖手一齊坐喺道等警察拘捕

到真係928之後佢絕對係支持

我講下笑，大J世界第一，伍公子網絡軍師

J將軍好嘢

關我地撚事咩
要人地表態先去？

伍公子都冇出過嚟
出嚟嗰個係屎萊姆

冇錯 有次佢仲同埋我啲friend講加油

係佢啦嗰陣大家見到佢都士氣大振不停歡呼

...........................

達哥叫你地走呀 珍惜？

你自己係柒達fans唔好屈9我

咪係 一個二個怪錯达哥喇

喺你老母個閪度彈出彈入？

達哥觀眾冇出去喎 出去個啲都unfollow佢啦

如果聽日佢無推騷 請你係我老母個閪彈出彈入

佢仲話要守住長板橋同支持真普選，今次唔反達了

靜靜地贏唔得既 係要打開口牌

見到大丁哥哥真人

伍公子

係唔係有人打親達哥爸爸

啱呀

佢反佔中

咁都有得分高低？？？
肯為尼場運動企出黎嘅唔理係
前線 普通人 和理非 KOL
都同樣值得肯定同尊敬
明白無？

突然諗起想當年好多人屌公子嗌觀眾做街街當觀眾仆街，又話達哥叫觀眾做兄弟先至係care觀眾，結果宜家達狗先至係當觀眾仆街果個人...

之前有啲撚屌key佢相
好仆街囉老屈

打錯字

有冇人見到達哥呀
係咪做緊實事?

靜啦屌

推show咁又點？
唔洗食飯？
大把香港人放工先join到
佢好多次都發哂夢咁
又有出片又有出力又有出聲
彈你老母閪呀

你地收皮啦
伍公子冷氣軍師黎
達哥同屎萊姆先係先鋒

推show 我搵支那旗 犯支那國旗法 燒左佢 再向伍公子道歉

達哥當年班fans想屠殺伍公屠到佢消失, 今日比人反cap返, 有咩好怨

對準咩目標呀？幫佢賺錢嘅目標？？？

呢件冷氣軍師就算鳩數啦

發夢見到佢

佢企到好前架ON9

利申夢到

點解要推？
依架佢on show=香港人返工
大把人返工到唔到 放工先join
佢好多嘢幫到盡啦
立場表明哂 片都出埋
推乜撚嘢show?

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

屌紅隊上面果行咩人黎柒到到

我一話燒支那旗就轉口風

0.0003

又珍惜又kol 擺明針對達哥

史箂姆呢🌚🌚

一定好辛苦

71果日
直播都影到達哥

on9
伍公子最起碼次次都有到場
你都未必次次到啦
係度做分化撚

癡撚線 人地612已經企立法會出面 邊撚度冷氣？

达哥話呢個時候要對準目標啊出咩post啊 公子肯定想公眾失焦啦 都係达哥好

收皮啦,我發夢612就幫過佢

迖狗fans?

詭算唔睇達哥都唔睇你同大J啦

哦

公子出埋post啦

原來記錯人